點睇啲傻鳩成日話啲球員跟哥狗都會升幾個lv？？？

咪又係8強
屌你個閪

樓主利狗

唔升level得十六強

智利佬4強

四二如八

以前巴塞自動波

樓主on狗

換唒啦, 唔係果堆球員